[戒J勿入！] 屌咩呢個港姐面試成個iu咁樣 ！！求ig/fb！！！

屌，比人呃咗入嚟

IU 就無，Fuck you 就有

block左既弱智仔 原來真係唔洗解block
唔撚會變番正常

負評，上一頁

樓上班人扮撚哂野

現實就見到dodo姐條頸都漏撚哂精

【11：28】現年25歲的CaCa Law，以波點低胸短裙搶鏡，於英國卡斯商學院（Cass Business School）取得風險管理碩士學位，該學院學科於2017年在英國排名第一、全世界排名12，可謂今屆高學歷佳麗。

老實講屌就實屌...但如果叫我j就...唔係唔得...但有d勉為其難囉..

標題永遠同實物係相反，呢點喺蓮燈表現得更淋漓盡致

又要打J

整容嫁ma

有無近照啊 private左

IU整容前？

順手睇埋整容前

好普通咋喎Ching

Agger

眼同額頭係似既
要遮住鼻同口咁睇